{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020519",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 초원리조텔"
    },
    "text": "こんにちは、束草チョウォンリゾテルです。 お知らせに基づき、22時以降に入室される方は予めご連絡お願いいたします。 客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場でおいしいバーベキュー パーティーを楽しむこともできます。 バーベキュー場は入室時から22時まで利用可能で、屋外テラスで利用できます。 炭とグリルの利用料金は10,000ウォンで、基準人数を超えると追加料金が発生します。 朝食はペンション1階で提供され、週末のみ利用できます。 利用料金は無料で、トースト、コーヒー、牛乳、パン·パン、シリアル、チーズ、スープなどを提供しています。 食事はペンション1階の食堂で利用でき、メニューによって料金が異なります。 駐車はペンション内に最大30台まで可能で、ペンションは雪岳山の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルでは、22時以降に入室される方は何をする必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される方は、予めご連絡をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルの客室でできることは何ですか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルの客室では、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、束草チョウォンリゾテルではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルのバーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルのバーベキュー場は入室時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルのバーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルのバーベキューの利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルのバーベキューの利用料金が追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルの朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルの朝食はペンション1階で利用できます。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルの朝食では、トースト、コーヒー、牛乳、パン、パン、シリアル、チーズ、スープなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルでは食事はどこで利用できますか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルでは食事はペンション1階の食堂で利用できます。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルの駐車場は最大何台まで利用できますか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルの駐車場は最大30台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "束草チョウォンリゾテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "束草チョウォンリゾテルは雪岳山の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 533
    }
}